林鄭同奴隸沖去清真証明和平無九用勇武先王道。

如提.一早就知欺善怕惡支那人

[突發]今晚18區都有野搞

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

無錯

方向正確

不嬲都係
怕你和理非有牙咩